\section{Licenza per Documentazione Libera GNU}\label{licenza}
Il documento è distribuito con la licenza GFDL.
\\
Copyright (c)   2016   \href{https://bitbucket.org/Blundert/tecnologie-web-2-unipd/overview}{Matteo Granzotto} \\
\'E garantito il permesso di copiare, distribuire e/o modificare questo documento seguendo i termini della Licenza per Documentazione Libera GNU, Versione 1.1 o ogni versione successiva pubblicata dalla Free Software Foundation.  
